女朋友同男同學去外國旅行

話說我女朋友白白淨、幾可愛，身材算唔錯咁遲下佢會去外國交流，
好多野都要自己安排，
同行嘅就得一個同校嘅男仔，
雖然我都相信佢地無可能，我都見過個男仔，都算幾老實，
但⋯⋯佢地book嘅房都得一張床
我叫佢同個男仔分開訓，佢話唔想訓梳化床，
男仔又話夾左錢，唔會訓地
我想問兩個月係咪帽硬

帽硬

點解會book一張床
你心照啦

回覆前請留意username

事既

帽王之王

你問得都知…

唔想係真

係唔係真係咁白滑 睇過

因為平好多掛 我已經話俾錢佢book，最後都係一張床，佢話會分開少少訓，但同一張被

綠到落腳

咁都忍到

佢地兩個應該無可能，只係個心唔多好受

身材同樣都算上級
圖就不了

唔係可以點

中出即飛啦

帽事既，細佬有經驗。
條仔唔食佢，其他鬼佬（我當外國係歐洲）都一定會食佢。
利伸：女朋友exchange ，頂帽戴左一個月都唔知，到而家唔捨得除。

巴打你知都重同女朋友一齊？你係點發現？
我都驚鬼仔撩佢，自問條件唔好

黎m 前幾日 聊下佢可能就得
咩完左個旅行就完段關係果啲

護吓眼先

護眼po

你條女自己有心比人屌

好難講 日對夜對

唔係男同學都有鬼仔。。

帽帽帽事嘅
不過樓主咁都忍到

出黎行著紅鞋 你咩料啊

係唔係on撚9

我都知呀⋯⋯但佢話唔會，搞到我重成日chur住問好似係我唔信佢咁

不要再說啦

放心！會有鬼仔同個男同學exchange,同你女友造人

我係唔知既情況下戴左一個月，所以你唔洗驚，一定會發生，一係你飛埋過去陪佢。

正解，食又對住，玩又對住，訓又一齊，上堂又見，無鬼仔都死

我有話佢架，但講多幾句就話煩

假到

唔係咁開心呀話?

先唔講錢，因為我本身有野忙緊，唔可以話飛就飛過去⋯⋯
我計劃左下個月飛過去陪佢玩一排，順便影埋畢業相，但呢段時間都夠死

造人

係咪傻架咁都俾得

你今次真係帽出真我
不過你都可以睇開d
7孔流血還7孔流血，死還死唔好搞錯
帽你唔一定要同你女朋友訓先帽到，同你女朋友一齊訓都未必係帽你

真，如果係假我幫你含，另加自宮
我真心想知點先可以ensure到佢無對我唔住

分手啦

去之前我都有見過個男，都算幾老實(少毒
而且女朋友都有keep住updated 佢地嘅行蹤，除左咁重有咩可以做？

唔好呀，我真係好中意佢

分手囉 仲有咩姐
番黎你條女就會變左第二個人咁
過多陣就會話感情淡然後分手架喇

各位俾負皮唔緊要，但幫下細佬諗下點樣可以及早發現(如帽)

影定床照，帽左咪同連登兄弟一齊分享，同條仔一齊做襟兄弟

正解
樓主應該依家就分手
咁人地去到嗰邊可以玩得放啲

有錢就跟埋去，無錢就晚晚視像，同你講好多老實人背後可能都係危險人物，唔好唔記得好多災難黎之前都係風平浪靜

酒店好似雙床會平過一張大床架wo

就算唔係都只會係同價

所以到底發生咩事 自己棟高床板諗下啦

帽事既 最緊要除得快

佢同個ex都係咁樣散，雖然中間有好多因素，唔完全因為去外國交流 歷史依據⋯⋯
利申: 當時我並非同佢去

我都要知先得嫁

係人都知訓一張床代表緊d咩啦

我都驚係睇落斯文 要求視像 ，但其他人喺隔離怕佢會話尷尬

佢地book Airbnb嗰d

唉屌

醒啦傻仔

分手啦 咁都接受到？

大家沖完涼 飲幾下酒 係張床到
兄弟都變㯲兄弟啦

快d搵人屌醒我

巴打心態好好

笑撚死

最簡單你有冇check過果間酒店，雙人大床同2床俾咪唔同價，睇下條女有冇講大話先

如果check到係同價，咁你就可以肯定帽硬啦

咪屌緊你囉
正常人都知要避忌啦
佢閪痕就自然會講一堆理由藉口話點避都避唔到架啦
係睇死你啲男人衰心軟架
佢當你傻仔咁玩架咋

帽硬啦

俾我都食啦

一係就出錢book多間房比佢
不過都50/50機會帽事

帽

btw食左未？

臨佢飛之前食多幾次，之後冇得食㗎啦

你條女應該日日捽住塊閪等隻狗公屌

1/99

佢地訂民宿嗰d....我睇過下，好似真係平少少，但我都話底線係要兩張床，多左嘅錢我俾，最後都係咁⋯⋯

你條女平時大唔大食阿

就算check完都可以閪痕搵人扑
扑住FaceTime

閪痕啫
帶多幾頂自我安慰啦

點解回覆既ac同樓主唔同？

正常人都知男女同房都已經唔好聽，重要同一張床
點知重要話因為平&男仔嗰邊屋企人兩唔兩張床好閒(自己生個仔梗係咁講

食左，但我送佢機嗰晚，佢唔俾我錫同拖

痴撚線咩 連床都一齊

如果只係差小小錢都仲去訂單床既話就絕對唔係「慳錢」

有時就算間野要貴房先有雙床都會比多小小分開訓啦 始終唔係男女友

而家差果小小都仲要一齊訓

佢唔比帽你真係講都無人信

真係一男一女訓同一張床談心咩

應該唔會嘅，佢唔係咁嘅人

你都唔好自我安慰啦

一般

性交中出，好大機會令佢懷孕

我都知⋯⋯
我係男人都會咁諗

你條女係咪smart的女仔黎 定dumb dumb地

因為我舊嗰個user name女朋友可能記得

Smart架，有時我嫌佢太醒添

好嘔心

其實有時兩個人做愛 唔關本身呢兩個人有無可能 而係個下一家既心情 環境 氣氛 情緒等等
環境同氣氛呢就應該符合出軌既可能啦 兩個人一男一女 同一間房 同一張壯 情緒呢 你可以諗下 個女既係度沖涼啲沖涼聲 個男就係出面
跟住個男既沖 個女又係出面 好易影響到個情緒架啦 跟住既事情只能夠話係睇返樓主你做唔做到 king of the green 了
大把人根本就無可能啱大家莫講可以拍拖
但係記住 做愛同拍拖係兩回事

但唔會走去避嫌接受到同床

個男真係老實就唔會book得一張床啦 btw 兩個單獨去已經飛得

多謝巴打分析
我都明白性同愛係可以分好開
而且所謂交流，係去玩
心情一定幾好，夜晚沖完涼咁舒服，如果大家咁啱想⋯⋯我就係驚，帽唔帽我宜家都已經控制唔到，我想知有無可能及時發現，除得快

因為話想慳錢，但我話俾/佢唔係窮到無錢book貴d...呢個係我最嬲嘅地方

AV情節

樓主唔好再自已呃自己啦

點先可以做到樓主咁，打完唔要條女
宜家我得閒少少就亂諗野

既然你條女餓左咁 去外國食飽d都好正常姐

我都已經成日陪住佢

Down翻幾套夫前目犯喇 呢個時候睇特別有代入感

老老實實，如果佢顧慮你嘅話就算貴少少都俾啦，更何況你幫佢俾埋，佢要分床係0成本，佢俾到一個合理嘅理由去解釋堅持唔分床咩?

另一條仔當時在場?

無 但的確一個女仔去又係危險d，Airbnb又唔會喺正隔離有多間房，只係我唔明點解唔book酒店

係

視像都好似無咩用人地最多同你視像完先同個男 帽事嘅

咁有無咩好計

冇用架，係香港陪幾耐，過到去一有誘惑就會受唔住。到時就會同你講心淡分手之後同人晚晚啪。

送機冇得拖手同錫已經係出軌既前奏，我知，因為我試過，樓豬機票唔出發都唔好買住啊，唔係好似我咁恨錯難返。利伸：係外國陪緊個岩岩知道佢比鬼仔食左所以先分手既ex，嘈完交佢訓左我就諗緊佢之前點樣晚晚比人屌

皮已收

似假膠 如果唔係都幾離譜

佢可能係太smart，寧願慳錢都唔care呢d名節嘅"小事"

係幾離譜，但百分百真
如果唔係我世世代代生花柳

食左已經好難受，但佢重有無同隻鬼聯絡？唉，點原諒個心都係un住

樓主好似冇嬲過,淨係擔心
比在係我條女,屌到佢反艇先分
你諗下,而家只係你條女都敢同第二個瞓埋一張床
第日有幸做左你老婆....... 哎!唔敢諗

真係驚咪試下係佢電話裝偷聽app之類
最後真係祝你冇事

真係好難唔出事喎瞓埋同一張床，同一張被，仲要去幾個月，如果一兩日就話大家可能忍得住，去咁耐實出事

仆街肯定有嘢啦咁

錫就可能尷尬，但拖都唔得就好奇怪

同埋人地拍埋拖啦，我咪用多三千訂張單程番香港，留係到冇野做好折磨自己。

最緊要記住女死女還在，下個更可愛啊。就算冇女，一分手就知邊個係朋友兄弟，我一散佢地就上哂水，差在未要係機場夾我去劈酒。

同佢攤牌啦，冇事咪最好，有咪即刻止血囉。去外國係咁易都用幾萬先夠玩啦，分左手留番錢黎做其他野仲好啦。

係果條仔面前唔俾拖+搵藉口訓雙人床

巴打你都係有定心理準備好d

一句講哂你接唔接受到你將來嘅老婆同人訓係同一張床成個月?

咁真係帽事啦
記得 有帽唔怕戴 最緊要 😏
跟手po埋出黎報復

醒啦 帽左啦

我有嬲，但鬧得多又怕分，
去之前醒唔起要裝

得罪講句 你同你條女日對夜對 不出一個星期都扑啦 依家兩個月都可以冇事？
係醒少少會避忌既都分房訓啦 就算唔分房都分床訓 點會慳果少少同一張床訓
不過有d 女既真係可以同一張床訓但唔出事既 不過兩個月就
樓豬有錢就飛過去啦 冇錢就攤牌
不過機場咁樣對你 隨時落地就執返劑

晚晚啪到啪啪聲，子宮比巨龍沖擊左幾千次，個閪比人地既子孫沖刷左幾百次，個口比人地當閪咁屌左幾百下，張床就因為精液同閪水混合而發黃

咁都忍到
屎都食得

[[/size=6]送你一頂[/green]原諒帽[/green][/size=6]

日對夜對

無影過床影 無得報復

送你一頂原諒帽 超大

果一個月張床一定好多精同水

你係男人你聞到旁邊個靚女陣味…點忍啊
唔扑都要口爆吞埋啦

差少少錢都唔分床訓，知咩料啦

到埗之後長時間潛左水 之後話電話上唔到網

嗚啊

進出子宮運動

你個user name

唔通佢同你講話會?

帽喇帽喇，呢個年代點樣上唔到網呀

樓主對西瓜俾人著硬啦

去之前瘋狂中出佢 之後佢就會做死狗講:爸爸唔好唔要我

無啦無啦，人地忙緊唔得閒揾你啦以後晚晚都有幾個鐘上唔到網

除非你條女唔靚
如果唔係...

你問下自己，有靚女岩岩沖完涼著住短褲背心，成陣香味訓你隔離，你訓唔訓得著覺呀？

其實老實講 你已經發現左一大半
跟住係睇你搵唔搵到佢真係出左軌 同你仲信唔信佢

硬足成晚添啦過幾日就慢慢要求靚女幫自己，再過幾日就做得你兄弟

已經信唔過啦
樓主都俾條女食住

今次就算唔帽,第日總有機會帽,因為條女唔識避忌

唔好意思,大家瞓著時唔小心攬住咗對方,
之後咁啱夢遺,咁啱啲精子游咗去你條女個子宮到,
又咁啱有咗BB,麻煩哂你幫手埋單啦

我都覺得好易攬到，兩個人瞓左之後同一張床真係好易掂到對方，掂多兩日就攬

你班傻閪假膠都理

有啲野樓主心撚照啦
無可能？我同你講日對夜對無都變有！
係要Book死果間？傻嘅都知咩撚事啦，你唔比個老實人其實背後目的好恐佈嘅。
家陣係你自己條女即將同人訓吖，醒下啦

你條女一係就智障唔覺得你會介意，二係根本無當你係男朋友，三係拒根本特登比人屌 自己唸

唔明點解仲要同呢d唔識尊重你既人拍拖
溝女係好花心機時間 不過依家好明顯要止蝕啦
施主 苦海無涯 回頭是岸啊

好假

係咪即係條女去親exchange就飛得？

你講到條女咁正 我係佢同學死都同床啦 揾日佢唔開心少少就扮安慰 然後

is okay

你join 埋3p 喇
費事遲下剩係得片睇

屌，分手啦，條女分明唔顧你感受
換轉你係女，條仔同個女仔開房訓，你會點諗呀？
咦，屌，點解d字變左綠色既

都係你最有建設性 識審時度勢

放心，你唔飛佢，佢都唔會飛你，仲要等你埋單
不過應該都帽完你先識番屋企，係我就斬纜

你條女返黎你就可以做爸爸

唔記得轉ac?

樓主可以試下發下脾氣比女朋友睇，如果冇反應或者唔理你，其實就飛得，無需多講

中出先啦on9

兩個月啫 [green]帽事嘅［/green]

外國電話卡未登記到

唔明

應該唔會掛

唔算女神級嘅，但都係有厹撩嘅可愛妹

我叫佢著長褲長袖

我發現左咩？

我以後啱啱一齊嘅時候，都訓唔到

Exact7ly 都係我無用

算，如果係唔信嘅都無辦法 我都知係離撚曬譜

我都驚係慢慢昇溫

係已經

可能我中學讀男校，佢又係我初戀，唔係靚仔但自問咩都做足，只求唔帽都咁難

假嘅話我將條賓周剪到八爪魚腸仔咁貼上嚟

同問，根本無可能ensure到，都係講個信字

唔會咁奸下話

我好嬲，但我又唔想成日chur到佢嫌我煩，到佢去左嗰邊先後悔

屌

支持樓主

認真 綠左一大半啦
我自己同女人孖鋪都唔想啦 仲要同男仔 仲要自己有男朋友

你轉左名 無人認得你呀 好彩你個post no.仲會highlighted

大家閂埋門未襟兄弟囉

叫你條女帶埋你對西瓜過去比條仔著啦
hotel d 拖鞋著得唔舒服架

唔好意思 原來係咁

放心，唔帽都無咩可能，你同佢講分手睇佢點

sp la

屌你問下佢如果你同條女一齊訓佢會有咩感覺

如果個女係清純既，頭兩三星期都可以守到，不過佢地個腦會loop住 唔好啦唔好啦，到第四個禮拜就飲小小酒，開始諗，性同愛可以分開啫，冇事既。跟住飲多兩杯，個男開始上，個女開頭有小小反抗，但飲左一杯個反抗力低，覺得個男仔都有d feel，加上成個月冇扑開始痕，就算， 黎啦 反正係香港條仔都信我，扑完又冇證據，我都係愛我男朋友既，係外國係西化d架啦。啪啪啪完，今日好完美，不如聽日再啪過，反正開左個頭，要埋尾，就係咁，剩低個一個月又啪左四五十次，逐漸由呢個洞玩到去另一個洞。臨尾個幾日慶祝兩個月旅行既尾昇，買左兩支紅酒，醉到傻晒唔記得用套中出左（又或者d套用晒)。番到黎即刻搵樓豬，BB好耐冇啪啪啪，我地黎啦。要用套wor，唔洗啦，當獎你咁大量比我出走兩個月。恭喜樓主，成為人地個老豆。

我幻想到個畫面